
######2015Jan24 23:31:53+0900

The voices of a distant star / 별의 목소리 / 호시노 코에.
<http://vimeo.com/690988>

<http://www.animenewsnetwork.com/encyclopedia/anime.php?id=411>
<http://www.animenewsnetwork.com/encyclopedia/anime.php?id=10393>

---

재밌다는.. 드라마.. 일드.

<https://mirror.enha.kr/wiki/%EB%A6%AC%EA%B0%88%20%ED%95%98%EC%9D%B4> : 문제의 드라마기도 하공... 민주주의에 대해서.. 일베같은 이들이 좋아하는 .. / 패배주의, 회의주의.. / 근데 완성도가 좋다고 하니.. 글쎄..

---

######2015Jun19 17:00:39+0900

<https://www.akiba-online.com/threads/recommend-me-great-anime.882390/>
```
Not sure what genres you like, but I reccommend the following:

Gakuen Mokushiroku: High School of the Dead
Last Exile: Gin`yoku no Fam
Eureka Seven Ao
Jormungand
Sakamichi no Apollon
Uchuu Kyoudai
RD Sennou Chousashitsu


King of Thorn
Karas
Mnemosyne: Mnemosyne no Musume-tachi 

Enjoy and Peaceout
```

<http://myanimelist.net/anime/12531/Sakamichi_no_Apollon>
<http://myanimelist.net/anime/3342/Mnemosyne:_Mnemosyne_no_Musume-tachi>
<http://gogoanime.tv/mnemosyne-episode-1>
<http://www.animetv.us/watch/karas-the-prophecy-episode-1.html>

---

